100名極端富有的自由派和保守派捐贈者接管了政治體系。管理美國的100位富人|馬克·麥金農| 2015年1月5日|每日野獸
部落內部流傳的一個笑話是，這個團體就像一個俱樂部，有一百人在外面等著進去《我們在這裡》：在新的黑人旅行運動中|查理·弗格森| 2015年1月4日|每日野獸
當然，羅德，作為羅德，百分之百地追求它；他張開嘴說，“什麼？”李馬文的自由帷幔微笑背後的故事|羅伯特·沃德| 2015年1月3日|每日野獸報
他一生中的大部分時間都揹負著超過一百磅的東西，這是他與世界之間巨大的肉體緩衝。阿爾弗雷德·希區柯克的《褪色為黑色：偉大導演的最後日子》|大衛·弗里曼| 2014年12月13日|每日野獸報
他的攝影作品獲得了一百多個獎項，其中包括著名的《雜誌攝影》阿爾弗雷德·艾森斯塔特獎。2014年最佳咖啡桌書籍| Robert Birnbaum | 2014年12月13日|每日野獸
這個國家人口眾多，因為它有51個城市，近100個有圍牆的城鎮和許多村莊。《格列佛遊記》|喬納森·斯威夫特
它有八萬多所房屋，約有六十萬居民。《格列佛遊記》|喬納森·斯威夫特
他們對我們的不屈不撓感到非常驚訝，以至於他們從我們身邊退了大約一百英里。《魯濱遜漂流記》的生活和最令人驚訝的冒險故事，紐約，水手（1801）|丹尼爾·笛福
最後，我簡要介紹了過去大約一百年英國的歷史和事件。《格列佛遊記》|喬納森·斯威夫特
在伍斯特和阿諾德的領導下，幾百名公民追趕並激怒了敵人；前者被殺。《每日曆史與年表》喬爾·蒙塞爾